我想一圓三大夢

想問下 港大同中大 有冇parttime degree 係起返 港大中大campus 上堂？

有

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

講多啲